好心唔好再提通識有幾好 靜靜地贏唔得嫁咩

心真，我都唔係幾想讀通識